一陣美斯係咪又退出國家隊？

成間雜貨鋪咁
日日都最後三日 減價大平賣

深水埗啲波鞋鋪，話執笠講十世都未執

係時候講啦

阿根廷方唐鏡

下年仲有得打 點都打埋下年先

一早要退啦

依加退 幾個月後入返